醫院兩警私刑判左未?

???

無咁快架
好似提左堂